屌 話知你有幾多核彈 你放唔出舒適圈外 點會炸得中政權

Facebook 文宣要做 Instagram 文宣都要做
但同時間 社區文宣 外國傳體Twitter Reddit更加要繼續做

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

十一國殤 全民黑衣

一齊上twitter！

Twitter要人要核彈

推

和理非幫幫手
咪再停留IGSTORY啦

Twitter 打手 出黎啦！
[9點國際文宣] 再係咁星期日得翻香港自己有反共集會

Twitter Reddit 要人要核彈！

Push

推你老母

香港人放核彈啊